信諾環球個廣告條女係邊個？ 好pure好true

個畫腳條女係邊個

ua爬山廣告冇大頭個藍衫女有冇人知

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

糖妹

大Jo2

唔係呢個，另一個女仔

圖